msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: cs-cart-latest\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: crowdin.com\n"
"Last-Translator: cscart <zeke@cs-cart.com>\n"
"PO-Revision-Date: 2014-09-23 08:00-0400\n"

msgctxt "Addons::name::reward_points"
msgid "Reward points"
msgstr "奖励积分"

msgctxt "Addons::description::reward_points"
msgid "Lets customers earn and spend points for purchases"
msgstr "让客户购买赚取和消费积分"

msgctxt "Languages::reward_points"
msgid "Reward points"
msgstr "奖励积分"

msgctxt "Languages::reward_points_log"
msgid "Reward points log"
msgstr "奖励积分日志"

msgctxt "Languages::reward_points_menu_description"
msgid "Assign global reward points in your store."
msgstr "在您的商店分配全局的奖励积分"

msgctxt "Languages::promotion_cond_reward_points"
msgid "Points on user account"
msgstr "用户帐户积分"

msgctxt "Languages::points"
msgid "Points"
msgstr "积分"

msgctxt "Languages::points_in_use"
msgid "Points in use"
msgstr "积分使用"

msgctxt "Languages::points_in_use_lower"
msgid "points in use"
msgstr "积分使用"

msgctxt "Languages::points_lower"
msgid "points"
msgstr "积分"

msgctxt "Languages::points_to_use"
msgid "Points to use"
msgstr "积分使用"

msgctxt "Languages::point_payment"
msgid "Point payment"
msgstr "积分支付"

msgctxt "Languages::point_price"
msgid "Price in points"
msgstr "积分价格"

msgctxt "Languages::text_increase_points_in_use"
msgid "The points used in the order were added to user account."
msgstr "此订单使用的积分已添加到用户帐户."

msgctxt "Languages::text_points_used_in_order"
msgid "Points were used in order"
msgstr "积分用于订单"

msgctxt "Languages::text_point_in_account"
msgid "You have"
msgstr "您有"

msgctxt "Languages::pay_by_points"
msgid "Allow payment by points"
msgstr "允许积分支付"

msgctxt "Languages::override_per"
msgid "Override global PER"
msgstr "覆盖全局 PER"

msgctxt "Languages::override_gc_points_brief"
msgid "Override global/category points"
msgstr "覆盖全局/分类积分"

msgctxt "Languages::text_points_exceed_points_on_account"
msgid "The number of the points entered by you exceeds the number of points at your account."
msgstr "您输入的积分超过了您的帐户积分."

msgctxt "Languages::text_points_exceed_points_that_can_be_applied"
msgid "The number of points entered by you exceeds the number of points that can be applied to this order."
msgstr "您输入的积分超过了此订单应用的积分."

msgctxt "Languages::text_points_cannot_applied_because_subtotal_redeemed"
msgid "Points cannot be applied because the subtotal is completely redeemed."
msgstr "积分不能适用因为小计全部赎回."

msgctxt "Languages::text_cannot_apply_points_to_this_order_because_total"
msgid "Unfortunately, you cannot apply points to this order, because the total cost is zero."
msgstr "很不幸,您无法在此订单中使用积分,因为总成本为零."

msgctxt "Languages::text_cannot_apply_points_to_this_order_because_user"
msgid "Unfortunately, you cannot apply points to this order, because you do not have enough points at the account."
msgstr "很不幸,您无法在此订单中使用积分,因为帐号中没有足够的积分."

msgctxt "Languages::text_order_status_has_not_been_changed"
msgid "The order status has not been changed, because the user did not have enough points."
msgstr "订单状况没有改变,因为用户没有足够的积分."

msgctxt "Languages::price_in_points_increased"
msgid "Price in points has been increased by"
msgstr "积分价格上涨由"

msgctxt "Languages::price_in_points_decreased"
msgid "Price in points has been decreased by"
msgstr "积分价格降低由"

msgctxt "Languages::earned_points"
msgid "Points earned per product"
msgstr "单个产品赚取积分"

msgctxt "Languages::override_g_points"
msgid "Override global point value for all products in this category"
msgstr "在此分类中对所有产品覆盖全局积分值"

msgctxt "Languages::amount_type"
msgid "Amount type"
msgstr "金额类型"

msgctxt "Languages::maximum"
msgid "Maximum"
msgstr "最大的"

msgctxt "Languages::earned_point_modifier"
msgid "Earned point modifier"
msgstr "修改赚取积分"

msgctxt "Languages::override_gc_points"
msgid "Override global/category point value for this product"
msgstr "覆盖全局/此产品的分类积分"

msgctxt "Languages::view_user_points"
msgid "View user points"
msgstr "查看用户积分"

msgctxt "Languages::log"
msgid "Log"
msgstr "日志"

msgctxt "Languages::subtract"
msgid "Subtract"
msgstr "减少"

msgctxt "Languages::change_points"
msgid "Change points"
msgstr "更改积分"

msgctxt "Languages::add_subtract_points"
msgid "Add & subtract points"
msgstr "添加和减少积分"

msgctxt "Languages::cleanup_log"
msgid "Cleanup log"
msgstr "清除日志"

msgctxt "Languages::we_would_like_to_inform"
msgid "We would like to inform you that"
msgstr "我们想通知您"

msgctxt "Languages::reward_points_subj_added_to"
msgid "have been added to your account."
msgstr "已被添加到您的帐户."

msgctxt "Languages::reward_points_subj_subtracted_from"
msgid "have been subtracted from your account."
msgstr "已从您的账户中扣除."

msgctxt "Languages::privileges.manage_reward_points"
msgid "Manage reward points system"
msgstr "Manage reward points system"

msgctxt "SettingsSections::reward_points::general"
msgid "General"
msgstr "General"

msgctxt "SettingsOptions::reward_points::point_rate"
msgid "Points Exchange Rate (PER - the number of points equal to 1 conventional unit)"
msgstr "积分兑换率(PER-积分数等于1常规单位)"

msgctxt "SettingsOptions::reward_points::auto_price_in_points"
msgid "\"Price in points\" is calculated automatically on PER basis"
msgstr "\"价格在积分中\"每单位自动计算"

msgctxt "SettingsOptions::reward_points::price_in_points_with_discounts"
msgid "\"Price in points\" is recalculated taking into account discounts"
msgstr "\"价格在积分中\"考虑到帐户折扣重新计算"

msgctxt "SettingsOptions::reward_points::points_with_discounts"
msgid "\"Points\" is recalculated taking into account discounts"
msgstr "\"积分\"考虑到帐户折扣重新计算"

msgctxt "SettingsOptions::reward_points::price_in_points_order_discount"
msgid "\"Price in points\" is recalculated taking into account order discounts"
msgstr "\"价格在积分中\"考虑到帐户定单折扣重新计算"

msgctxt "SettingsOptions::reward_points::reward_points_order_discount"
msgid "\"Points\" is recalculated taking into account order discounts"
msgstr "\"积分\"考虑到帐户定单折扣重新计算"

msgctxt "SettingsOptions::reward_points::higher_level_extract"
msgid "If the product and the product category do not have defined reward points but the higher level category has such reward points, extract data from it"
msgstr "如果产品和产品分类没有已定义的奖励积分,但更高级别分类具有这种奖励积分,则从中提取数据"

msgctxt "SettingsOptions::reward_points::several_points_action"
msgid "If several reward points can be applied, set"
msgstr "如果几个积分奖励可以应用,设置"

msgctxt "SettingsOptions::reward_points::consider_zero_values"
msgid "Apply zero reward point values"
msgstr "应用零奖励积分值"

msgctxt "SettingsOptions::reward_points::log_per_page"
msgid "Log lines per page"
msgstr "每页日志行数"

msgctxt "SettingsTooltips::reward_points::consider_zero_values"
msgid "The reward points rules with the zero values should be considered"
msgstr "奖励积分规则为零值必须考虑"

msgctxt "SettingsVariants::reward_points::several_points_action::minimal_absolute"
msgid "Absolute minimal value"
msgstr "Absolute minimal value"

msgctxt "SettingsVariants::reward_points::several_points_action::minimal_percentage"
msgid "Minimal percentage value"
msgstr "Minimal percentage value"

msgctxt "SettingsVariants::reward_points::several_points_action::maximal_absolute"
msgid "Absolute maximal value"
msgstr "Absolute maximal value"

msgctxt "SettingsVariants::reward_points::several_points_action::maximal_percentage"
msgid "Maximal percentage value"
msgstr "Maximal percentage value"

